人生冇意義了

111111111111

No.

1

係yes

冇

早左

你好

收工

咁早

返七點半收五點
算係咁

無咗好耐

返家早D訓

正在補救我個柒頭

買左三包藍色染髮
我唔信今次染唔到

染咁多好傷

一直都冇

染髮焗油
不傷頭

只傷荷包

甩頭髮了